個男仔咩都睇你睇你

佢會約我出街但咩都我話事
諗做咩諗到就癲 但鍾意人唔想唔理人
可以點做

你覺得呢？睇你

醫左cancer先啦

直接同佢講啦

問佢睇完戲食唔食飯都睇你

最緊要你開心

其實你可唔可以唔好睇你睇你 如果佢答：我咩都無所謂架 點算

係 0主見既人好煩

太無主見會死人
睇你睇你 同 是但 無所謂 一樣

又唔知佢想點諗緊咩又唔知佢會唔會唔中意

問下佢有咩唔鐘意食 之後揀果樣

你咪即刻話 咁同我結婚啦

鍾意人都咁玩人咩

鍾意人都覺得煩，遲啲未覺得仲煩

既然一早知佢係咁，你只有接受/放棄架姐

鍾意湊仔咪繼續囉

追你果陣都係講睇你 ？定你追佢的？

冇啲霸氣，畀我就話乜就乜，冇得異議

通常呢款人都覺得自己好就得人
但其實係完全零主見乜都人地諗

反而我女友係咁 呢啲都係性格問題 成日諗唔到做咩 但佢又真係無所謂 試過求奇講一堆野做 佢全部都話好 話只要同我一齊就可以了 但我成日都想佢自己講出口想做咩 因為咁先代表到佢真係想做呢樣野 下下都我決定曬會覺得佢好似就曬我咁 唔想佢咁樣 但又無辦法

我覺得依家好多男仔都係睇女仔頭，可能因爲女仔比較麻煩呢樣又唔食果樣又唔鍾意...所以2個人都講下自己意見出黎可以俾對方了解下大家興趣會好d唔好咩都冇所謂啦

但係如果遇到個plan好哂玩咩食咩果種男仔真係好加分

互相都有feel 但佢係咁睇你睇你其實係咪我自己ff